連登d五毛幾時變哂做三毛

比人扣人工

thx

做爛市

出處係邊

早排有個支那cap圖

同問

你見舊嗰班冇哂影，得返班低質三毛就知

巴打畀人扣人工唔知原因?